有冇人識動漫細哨？

最近佢生活成點？
瀨緊屎定撚緊隻公仔？

入咗冊

真冰火透明天魔

我老豆個朋友識佢老豆，聽聞佢結左婚

佢個公仔800萬賣左比大陸收藏家
依家移民左過加拿大
係香港仲有3個唐樓收租
人生贏家

賴屎